<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Danko Miocevic</title>
    <link>http://www.miocevic.com/es/</link>
    <description>Recent content on Danko Miocevic</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Sat, 11 Jul 2020 14:59:14 -0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.miocevic.com/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Juego de la guerra Buenos Aires</title>
      <link>http://www.miocevic.com/es/projects/war_game/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jul 2020 14:59:14 -0700</pubDate>
      
      <guid>http://www.miocevic.com/es/projects/war_game/</guid>
      <description>Hace mucho que quería hacer un juego de mesa de guerra pero en lugar de que sea en todo el mundo, que sea en la ciudad de Buenos Aires.
Por eso empecé a diagramar este juego, originalmente empezó como un papel con la ciudad de Buenos Aires y organizando los espacios para que puedan entrar bien las fichas.
Con ayuda de una diseñadora pudimos crear una gráfica bien porteña que refleja un poco de la rica cultura de Buenos Aires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MuLiFS - Music Library File System</title>
      <link>http://www.miocevic.com/es/projects/muli/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Sep 2016 14:59:14 -0700</pubDate>
      
      <guid>http://www.miocevic.com/es/projects/muli/</guid>
      <description>Cuenta la leyenda que en un pasado lejano la gente convertía la música de sus CDs en MP3 y la guardaba en sus computadoras&amp;hellip; usaban un formato llamado MP3 y tiraban todos esos archivos en un directorio común donde era imposible encontrarlos de nuevo&amp;hellip;
Bueno, por ahí ustedes eran más organizados que yo, pero básicamente yo tenía mis archivos de música en mi computadora también!
En esa época, mucha gente estaba hablando de GoLang (lo escribo así porque sino es imposible buscarlo en Google.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abrevio - La forma más facil de compartir un link</title>
      <link>http://www.miocevic.com/es/projects/abrevio/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jul 2015 14:59:14 -0700</pubDate>
      
      <guid>http://www.miocevic.com/es/projects/abrevio/</guid>
      <description>En 2015, estabamos trabajando en una aplicación web relacionada con IoT y necesitabamos probar los cambios en muchos dispositivos a la vez. Esos telefonos incluían distintas versiones de Android (Samsung, Motorola, etc.) y también iPhones.
Cada vez que teníamos un nuevo cambio, y necesitabamos probarlo rápidamente en todos los teléfonos, era una pesadilla. Teníamos que escribir las URLs en todos los teléfonos una y otra vez.
Probamos usando servicios de reducción de URLs, era un poco más rápido, pero los teclados en pantalla y el texto predictivo no nos ayudaban en nada para escribir estas direcciones.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acerca de Danko</title>
      <link>http://www.miocevic.com/es/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.miocevic.com/es/about/</guid>
      <description>Convirtiendo ideas en productos | Ingeniero Electrónico | Especializado en Software, Firmware y Hardware Fanático de Internet de las cosas.
Este sitio está en desarrollo&amp;hellip; Gracias por pasar a visitar!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>